仆你個街支共

如果唔係武肺
就唔洗同條仔半個月嚟都係一個月見4次
雜種你老母生你出嚟食屎大㗎？
我心理好唔平衡
好掛住佢好想見到佢
而加仲要翻爆，林奠你早登極樂算把啦跨境學童唔洗檢疫？
你個腦真係裝水
但佢又係衰仔，見多一兩日唔洗死嘅做咩要成日考慮咁多嘢
我只係想拍吓拖，點解咁多野限制住我㗎

同我拍 日日見

我港台戀,冇見半年啦

好佩服Long D可以keep到嘅情侶，覺得你哋好勁⋯

本來好似轉好,家下又爆過,睇黎今年都見唔到嫁啦
人生有幾個1年.咁就冇左一年相處

早啲去台灣定居，香港就頂唔住了
仲可以日日見添

樓主你個仆街

我憎死你

係咪因為你太樣衰

佢無視咗我

比人skip咗

Sorry我見你個句玩嘢就無覆

嬲死佢

我都唔覆佢！

唔好嬲我啦

我都係 都係半年冇見 攬攬先
好想死 之前香港疫情冇乜嘢時 我以為好快會開關
點知好戲在後頭
諗到一年冇得見 雖然到目前為止仲係好恩愛
但每日夜闌人靜時 真係會掛住佢掛到喊到仆街（即係而家）

你地住好遠？

一個屯元天一個南區⋯

留係屋企玩下FaceTime一係打下機都好

搞到g又冇得call
溝女又阻撚住
前世得罪你呀
仆街支共